正式宣佈熱狗撐拜登，同黃藍絲一樣咁撚蠢

拉

熱狗

大雞樂

應該真係本人

又串黃絲 唔怪得蟲泰議辦門口比人裝修

以為熱刺撐拜登